我現在正式宣布，運動期間開門做生意既鋪都係支持反送中，我地要好好感謝佢地

多謝你支持光復香港時代革命

宜家p牌開po無人理